    {
        "users": [
            {
                "userId": "user001",
                "name": "Juan P\u00e9rez",
                "email": "juan@example.com",
                "ci": "91191",
                "role": "asegurado",
                "password": "hashedpassword123",
                "createdAt": {
                    "$date": "2025-05-19T15:00:00Z"
                }
            }
        ],
    "symptomrecords": [
        {
            "userId": "user001",
            "symptoms": [
                "tos",
                "fiebre"
            ],
            "baseConditions": [
                "diabetes"
            ],
            "notes": "Inici\u00f3 hace 2 d\u00edas, tengo insomnio y no puedo dormir bien",
            "createdAt": {
                "$date": "2025-05-19T15:20:00Z"
            }
        }
    ],
    "clinicalhistory": [
        {
            "userId": "user001",
            "records": [
                {
                    "diagnosis": "Gripe com\u00fan",
                    "specialty": "Medicina general",
                    "date": {
                        "$date": "2025-05-17T10:00:00Z"
                    },
                    "notes": "Paciente con s\u00edntomas leves. Se recomienda reposo."
                }
            ]
        }
    ],
    "interactions": [
        {
            "userId": "user001",
            "message": "Tengo fiebre desde anoche.",
            "sender": "asegurado",
            "timestamp": {
                "$date": "2025-05-19T15:10:00Z"
            }
        }
    ],
    "specialties": [
        {
            "name": "Medicina general",
            "description": "Diagn\u00f3stico y tratamiento de condiciones generales de salud.",
            "keywords": [
                "fiebre",
                "dolor",
                "revisi\u00f3n"
            ]
        },
        {
            "name": "Pediatr\u00eda",
            "description": "Atenci\u00f3n m\u00e9dica especializada para ni\u00f1os.",
            "keywords": [
                "ni\u00f1os",
                "vacunas",
                "crecimiento"
            ]
        }
    ]
}